97巴絲吹水台之本樓主世界第一（73）

早哦柴柴

我都想
冇乜心情

好唔鍾意忙嘅時候諗住佢
我會死左機咁唔郁

冇假放

好難受

［突發］連登有狗仔game玩！！！

攰

啱啱見到柴柴喺街屙屎

lm

柴柴icon型到

me講緊更新之後個icon

冇 唔玩你了

正皮是我給的 樓主請繼續努力

緊*

jaga

jaga你地

返公司煲劇先

早

拜完返去瞓

試下唔好散band先出現

咁 祝好運

趕緊出門口

巧掛著牙夢

又計漏我

中咗6合彩

今晚準時出現

好撚大風
早知著返長袖

小妹我個post就係咁負皮

貢難玩

垃圾B華

一大朝又21版

搭住狗鐵追po先

有鳩必須負皮

哇你地咁早起身嘅

海邊勁撚大風

一定早過曬你地

笑撚左

笑撚埋右

中場休息 有人走入嚟睇症

矮妹jaga

早晨

又嬲me

hiii

真係見唔到梳

梳

唔嬲你喇柴柴

未收工唔計

上多咗水咁

抵啦

Hi im new

Safe flight

啲功課等緊你

i rmb u la

放學未

I rmb u too

好耐冇見

支持

見過真人
巧肥

咁燒鵝瀨

咁而家掛機都得啦

玩3番咪幾好

食吉記

但係好正

@牙苗

吉記！

未收工

酸梅醬世界第一！

雞糊

In 蛋黃醬 I Trust!

雞糊無番你sick唔sick嫁

識食

係喎

蛋黃醬
薑容先係最正

你太悶

食開屎

好撚正喎

忙先啱

好撚痛呀

咬親條利

個po有十個正皮

抵呀

Jaga....

又上水

你喺到呀嘛

Ng sick da

牙苗落我降頭

冇腳

抵屌喎

Join

順手買多杯plz

唔係問題啊

呃錢

其實番工好忙

終於食到飯了

你就好

等陣要present

俾啲野你睇

[實驗]係唔係乜野炸左都好食

唔洗講出黎
冇人想知

好好笑

七十幾大大地
應該幾好睇

你生菇呀

一定有啦
我磅左冇肥

係
你就快死了
Rip赤城

一日一餐吸收得仲勁

播種
大隻真好

你睇最尾嗰頁個comment

鄰居
七十路

btw叉雞飯
多飯多汁多薑蔥

你好著迷

方便

對

你都要一齊不能只有我

我仲要幫你同條仔搞冥婚ok了

好變態

一夫多妻呀

都可以
我做二奶服侍你條仔

大婆恰二奶

正常都係二奶靚過大婆之後恰大婆

你係咪好撚多sp個個絲打

我知 打錯字

報驚

返去跟進下先

你po出嚟睇過

過黎坐下姐

係

水撚？

你索嘛

各位未收工嘅同志加油
小妹收工先啦

禾收工啦

幾點落

休息下都唔錯啊

打飛G算唔算運動

專心啲上堂啦咁

女神？

未必既

笑

效率呢啲嘢...

正pk仔來

未落床

橙

小心因愛成恨

唔肚餓？

做咗7部機啊

社大歡迎你

餓啊，等緊減肥絲上黎

做完尖食塊雞扒

見到佢上就飽？

更係煮撚左佢黎食

眼看手勿動